同唔同同事講自己有精神病好？

以為世界末日將至

咁你病發時人地會做啲咩？

人地咪照常生活

打錯
病發時會對人地做啲咩

無特別

之前唔覺意跌左張白卡出黎，之後所有同事唔敢再屌柒我做錯野

咁病發同唔病發有咩分別 玩野咩

無申請白卡

會以為世界就快會末日
自己就黎拯救世界

點救...？

又試過以為中共放咗個核彈喺香港
我嘅責任係拆彈

你病得黎都幾清醒

佢係咪個個狀元？

巴打搵到工?

精神病有分重同輕
重係精神分裂個d 輕係OCD anxiety depression個d

A level 3A唔係咩狀元

m記做清潔

我係極重

咩事搞成咁
講聲啦
有交帶呀

1.等錢洗
2.做家務

2.當做家務
3.Thanks